想俾女朋友著我d衫

Oversize一定好得意

利申冇女朋友

我都成日咁幻想

現實同幻想係唔同嫁，勸你買多幾枝美極

祝你著女朋友d衫oversize

你up 乜呀 我連女都冇呀

有冇絲打想著我d衫

如果你個女朋友大份過你咁點算

大份過佢都唔會睇中佢啦

冇錯 班on9先鍾意講肥婆

DLLMCH打過飛機算喇

女朋友黎親屋企都真空著我d衫